睇住呢種柒真係令人心頭一振

睇住呢種柒真係令人心頭一振
季初係咁燈，搞到響公海比人笑，已經柒一次
季中連横再燈，燈到又入波又助攻，又柒一鑊
結果迫住唔屌又屌 燈到隻75m荷蘭狗贏埋英超mvp，柒第三獲
見雲狗早兩個月 燈到天昏地暗，以為咩偉論君臨咁巴閉啦，屌你老母一睇，嘩，燈撚到吖，我睇緊利歐聯捧杯啊75m 鐵衛

哩條友可以由上至下都柒到咁勻循、咁立體、咁不堪入目，仲要自以為串到利物浦，世上真係得雲迪克愛助攻做得到

佢係咪死能左

羅蛇含撚LA

又jer

港父殺完人都係展露呢個笑容

又話退出？

慢